嚴重警告: be water

明明由第一日開始就講be water
唔好守唔好送頭唔好畀人拉
但時間一耐就個個都喺度守，當自己打緊杖手打緊war game
醒吓啦，對方係痴撚線拎槍拎棒唔會留手咁打撚死你地嘅癲狗，打完你仲可以拉你告到你坐番十年八載
仲恐怖過啲黑社會呀
點解仲要守路，仲要硬碰硬呀
有防暴狗出嚟就走，一齊走去第二度，啲狗調動一定慢過你架
到夜晚就返屋企，第二日再出過嚟，你守條路嚟係冇撚用架
同埋你畀人捉影響倒嘅唔止係你自己，有啲冇咁勇武嘅人真係驚會畀人拉，要坐好耐監
越多人畀人拉就越少和理非敢走出嚟
再多幾次呢個運動就會完

聽話啦，be water唔好送頭啦好冇？
只有長期戰爭先打得贏暴政
你想速戰速決唔會夠人打，只會畀人打晒去坐監

push